****是历史上第85次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")23次太空飞行。

## 任务成员

  - **[柯提斯·布朗](../Page/柯提斯·布朗.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），指令长
  - **[肯特·罗明格](../Page/肯特·罗明格.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），飞行员
  - **[简·戴维斯](../Page/简·戴维斯.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[斯蒂芬·罗宾逊](../Page/斯蒂芬·罗宾逊.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[罗伯特·科尔宾](../Page/罗伯特·科尔宾.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[布亚尼·特里格瓦森](../Page/比雅尼·特里格瓦森.md "wikilink")**（，[加拿大宇航员](../Page/加拿大.md "wikilink")，曾执行任务），有效载荷专家

[Category:1997年美国](../Category/1997年美国.md "wikilink")
[Category:1997年科學](../Category/1997年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1997年8月](../Category/1997年8月.md "wikilink")